東港城x Super girl x 簡淑兒

作為一個kpop撚我都識super girl
而我不知 簡淑兒是誰....

樓豬做乜？

同場仲有個叫廖子妤

我返工見到影下相post下咁姐

你返記者工?部相機幾pro幾清，角度似set左野影

被喻為HKpop界Stephen Curry
以一敵眾見稱

80D + 135 kit 我唔係記者
但平時影下相咁解

重有無set腳架

少女標本成員之一
btw做乜9影埋SG啲fans？

樓主不如下次落嚟唔好浪費支鏡

樓主靚d

唔想落下面迫

支持樓主個名

咩料

我想做東港城
XXX

大把店舖請人